# Отчет по тестовому заданию #

### Задание ###
Дан файл data.csv с сылками на фото автомобиля и его марку (Volkswagen, Mercedes-Benz).
Построить две модели:
* находит знак (detector)
* распознает (classifier)

### Выбор модели, подготовка данных и обучение ###
* Для построения модели была выбрана предобученная нейронная сеть [YOLO3](https://github.com/yuto3o/yolox)
* Были выбраны и размечены по 100 представителей каждого класса
* Созданы Train и Test выборки из размеченных данных в пропорции 80/20
* Обучение проходило на 45 эпохах

### Оценка качества модели ###

![Оценка качества модели](./training_results.png?raw=true "Оценка качества модели")

### Использование модели ###

#### Распознавание одного изображения: ####
``` 
python cli.py ./path/to/file/filename.jpg draw_flag
``` 
где draw_flag - флаг сохранения изображения с полученной меткой (true/false).
#### Распознавание всех изображений (jpg) из папки: ####
```
python process_folder.py ./path/to/folder draw_flag
``` 
где draw_flag - флаг сохранения изображений с полученной меткой (true/false).

### Файлы проекта: ###

* yolo_utils.py - набор инструментов для работы с yolo3
* dataset_utils.py - набор инструментов для работы с датасетом
* model_tools.py - иснтрументы использования модели
* ./yolo_weights - веса нейронной сети